# cleardrops
powershell script clear old artefacts/backup_files (more that 15 day ago) for make free space (powershell veryfy with 3 lastcopy always exist

powershell script очищает старые артифакты/резервные копии (> 15 дней). проверяет на наличие всегда 3х копий, если скрипты бэкапирования/сброки перестали отрабатываться

